柒婆記招係咁眨眼，代表咩

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

821823/831 死線（未有共識）

821 元朗站靜坐

822 中學生集會

823 人鏈

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

光復香港 時代革命

講大話

佢次次都講，點解今次咁勁呢

講得唔夠大會被消失

推左先 唔好比狗乸出番嚟

林鄭已答： 和平示威係冇用

831 係晒馬果日, 搞唔到支共會想平亂

眼坦坦

喊左成晚，眼乾（成功帶領港獨，太感觸）

摩斯密碼

遺言

次次問到有關香港人要求5大訴求就眨眼，所以佢講有關說話是講大話，佢講其他問題唔會眨這麼多，所以更確認佢講大話

証明你無睇之前果d
佢不嬲係咁